instagram share 反送中運動新聞唔見咁勤力

share嗰個亞馬遜森林大火 有$1 donate 就咁落力

IG見倒啲對反送中運動冇表態嘅人
但呢幾日 就SHARE個乜鬼 亞馬遜森林大火捐款post
亞馬遜森林大火係大新聞
之但係而家香港仲撚大火呀 屌你地班平衡時空撚
即使係和理非嘅
都出黎集下會, 遊下行, 做下冷空軍師, share下唔同有關我地屋企 香港嘅新聞落力啲仲好啦

唔係話你地唔表態就唔支持反送中
但見你班平衡時空撚 share個亞馬遜森林 都唔share反送中真係炆炆地

利伸 唔分化 和理非

新post！
更upmdate！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

如果地球收咗皮 香港有真普選都冇用啦
五大訴求 缺一不可

都share咗三個月
其實地球都好重要

Ks why not both

其實亞馬遜失火，全球暖化既速度會幾何級上升，可唔可以唔好屌人關心呢個全球生態危機呢

Agree

咁都有得比

真, 其實單野真係好撚大獲

#Eye4hk 點先可以做到咁

停撚左十世
亞馬遜呢單其實都係政治問題
人地窮撚唔燒林開礦養牛耕田起路發展就收皮
所以佢個總統先加大燒林力度開發

亞馬遜地球個肺，短視戇鳩巴西為發展又去燒

我係話啲人平時講都唔講 反送中
而家有個亞馬遜森林大火咁關心覺得炆姐
我都知亞馬遜森林大火係一件大新聞好值得share
但反送中同樣都咁重要
甚至對香港人黎講更重要
why not both

真心 有啲人係無講過反送中任何野 但就話好關心Amazon

其實一早有巴西科學家計過，同面積既森林所開採到既藥用植物，價值比佢依家sell緊牛肉農場大豆農場木業更高，但個總統唔知係咪傻左定驚得失啲農民，系咁狂sell人去燒林，而且中國為咗規避美國大豆，就向咗巴西招手(反正巴西本來就係中國第二大既大豆進口國)，之後就有極多農民去燒林種大豆，依家大檸樂就話係啲NGO燒 我個人強烈懷疑當中中共有賄賂過巴西官員，反正巴西政府既貪污問題本來好撚嚴重，上個總統就係因貪污落台(幾頂癮既係警察有份偵破，而唔係助紂為虐)，中共玩貪污受賄，滲透玩到出神入化，點會無份影響他國内政

屌 仲未提里約博物館大火既文化損失添呀 依家仲燒埋亞馬遜 屌 美洲最大博物館同最熱帶雨林就咁就燒咗一大半 睇見都覺得火

地球玩完，香港仲可以獨善其身？
唔係話香港唔重要，但環境災難，都值得關注一下

全球攬炒 死就死啦
想像下2047嘅香港我已經生無可戀